中國人臉辨識曠視科技申請在港上市

曠視科技的技術主要採用深度學習跨亞軍，透過將電腦視覺技術商業化，將人臉辨識技術應用於個人設備、城市和供應鏈三大物聯網領域中。這獨角獸公司去年收入達 14.27 億人民幣，據報告指達到中國雲端人臉辨識身份驗證解決方案產業超過 60%，不過同年虧損 33.52 億人民幣，並且逐年增加中。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

有得炒正啊

人臉辨識+支那=終極邪惡
我宣佈買賣哩隻股票嘅全部係食開人血饅頭 出賣良心

商湯呢

港交所

唔好圍呀